請珍惜達哥...（認真）

細個開始睇人打機果陣好撚憎班youtuber，覺得bomba、eminleo、伍公子好撚假（當年伍公子乞fans錢買耳機），次次睇片都好似公式化咁好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／解說係好野黎

笑波子既獨特節奏、熊仔頭（全盛時期）既諷刺語氣、cooking hayhay對煮野食既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁撚勁

高登仔好多人都反達哥，但係老實講佢既fifa技術、時事評論能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家大j>>達哥）

我諗達哥最多都係做多1、2年就退休，其實睇得1晚得1晚，好好珍惜

利申：bomba年代kibi迷

fifa技術